仆街咁既牌點玩落去

二十年前屋企搵到下錢，佢地唔儲錢月月清。到今時今日2020年，最易搵錢既時代已經過左。以前掃街個阿姐都買得起樓，反而2020年要我搵錢搵錢搵錢。憑乜由細到大零培養我想學咩都唔比，屋企對我各種仆街都可以要求我成才。
低下階層思想窮恐嚇暴力教育賭錢家庭暴力還單親的獨生女，咁多年黎我已經無埋怨仲想點？點解佢地後生可以唔為自己既人生負責。憑什麼就要我負責養佢地。只係唔明點解佢地幾十年都咁廢，咁都可以對我既生活指指點點。
講真個陣老母想係香港買樓，另一個話無錢裝修。十年後既今日，當年買左我唔洗休啦。2020年點買樓阿我，仆街屋企垃圾。

一係接受現實，一係放棄佢哋

真

痴撚線屋企又雙重標準，仲要抽到係香港呢種資本主義城市。

女仲未算輸

輸左幾條街啦，人外有人天外有天。靚女又點照輸，一個招牌跌落黎砸幾件靚女。如果我生得又肥又樣衰，真係死撚左佢好過。

唔算太柒都有仔埋單

唔係柒，自卑心理無得救。真係差個零點秒一既選擇，就做到私樓妹。覺得唔抵好撚SAD，諗到未來灰到仆街。已經唔係講一定要有錢，就咁普通有一千幾百萬都夠。

有八達通仲上黎開post

普通咁有一千幾百萬

講緊以前買落層樓都有，今時今日就話難。

現實就係咁 屌完之後諗唔諗到計？

唔洗錢點養大你條蛋散？

啱呀 完全無投資過落我度 生活環境又勁差 又狂打（打到流曬血差啲入醫院嗰隻）
但係又望女成龍 情緒勒索我
屌你老母 無付出憑咩想要大回報

做我女朋友等我照顧你

放養 養狗既待遇可能都好過我

都係靠自己努力囉

You are not alone